［搞走塑］環保人士用紙包飲品自製散紙包

老老實實，唔想消費買散紙包既
搵個布袋仔都唔係咁難啫

又係麥生

心水清

確定呢舊咁既野係散紙包？我飲完個紙包飲品扔埋都冇佢呢舊野咁似一舊垃圾

據講用左7個月
呢啲upcycling 真係晒氣

痴撚線

如果要我用呢個「散紙包」，我寧願唔用好過

假膠黎?

真心黎
環保界好出名的

我都諗住自己個散紙包已經夠殘
點知一山還有一山高

咁環保散紙袋返落褲袋咪算囉…

甩晒d紙屑出黎，唔用好過用

哇屌
唔係散紙包
係散屎包啊

最後果張
睇左好耐先知咩黎

癡撚線

條友精神病等級應該封頂

肉酸到

你睇埋佢其他post就知佢係真心膠黎
連鋁罐可樂內層有層膠膜都要求可樂公司交代

你無睇到篇文咩
佢個目的就係要咁佢好自豪

環保撚成日係d奇怪位度沾沾自喜

啲撚樣真係傻 唔係扮架喎

係

又唔係傻 係戇鳩

再唔係千字文有改善喎

佢老母製造左佢出黎咪最大垃圾

忍唔住要回post

點睇都係一舊垃圾黎